[改歌Idea] 陳奕迅Eason Chan《兩名男子街頭相遇》

作詞：黃偉文 作曲：王雙駿

別過來 逢人兇一兇 亞婆兇一兇 細路兇一兇
打攣街燈 踢凹垃圾筒 小心火種 我係炸葯一噸
揩親 (Sorry) Sorry都無用 我口黑面黑 你口腫面腫
今晚邊個撞到我咁就真係 huh huh 你重出街 乜你真係咁鬼蠢

梳過頭 熄了燈 出去記得鎖上門 和想清想楚 有沒有身份證
記得帶齊 信用咭 鈔票駕駛執照 為何仍然沒有自信心

還是怕黑 又怕死 又擔心街口有槍戰 怕失控的汽車 和驟降的隕石
同樣怕賊 又怕鬼 又怕天氣突然地變壞 更怕撞見熟人 喂靚仔

Um 我話咪埋黎 你又真係唔聽 我話好鬼燥 你又真係唔驚
你好痛 你想喊 我都一樣 我地上最強 但係容易受傷
你知唔知我 (我唔知番) 今日發生乜野事
我男人老狗 走去買個Barbie 佢望左我一眼 話我鬼咁白痴
出黎行 梗係要有LV

已經帶備 八達通 八達四通的馬路 連街口7仔 都怕我走不到
看一看右 再望左 也是那麼恐怖 無人前來為我問句好

還是怕黑 又怕死 又驚街邊空氣污染 怕幾個金髮的 行近我的背面
同樣怕賊 又怕鬼 又怕不覺吸了二手煙 怕肺病會蔓延 um 又係你

懷著給她的爵士唱片 懷著給她的鑽石戒指 捱下去 橫越這驚心都市
懷著給她的快遞信件 懷著那份Fed Ex 一般的勇敢
我即席變身 無論怕黑 或怕死 但今晚都總會趕到
當整個都市都 攔住我的去路
無論怕賊 或怕鬼 若你阻我這個任務 也會被我擊倒

死！死啊！打死你！喂！多謝你出手咁豪 Hey Hey Ha Ha Not at all !!!
我都扮左咁多年大佬 勢估唔到比個女人治到
有得做下受害者都幾好 喂 (咩事啊！) 唔該搵人call架白車黎 好唔好